周浩鼎涉UGL文件事件 調查報告指不足以構成譴責

民建聯議員周浩鼎2017年擔任立法會涉及前特首梁振英的UGL事件專責委員會副主席期間，被揭發他提交的文件曾被梁振英修改。立法會之後根據《議事規則》就譴責周浩鼎議員的議案，成立調查委員會。調查委員會今日發表報告，結論是所確立的事實不足以構成譴責周浩鼎的理據。

鼎鼎吉人天相

MS WORD 都唔識用，仲話英國LSE畢業

保皇狗實冇事架喇

但委員會同時認為，周浩鼎行為並不足以構成未有或忽略履行《基本法》第104條及香港法例中所作誓言的承諾，亦沒有足夠基礎作出結論指他的行為嚴重至足以影響立法會的整體聲譽。

調查委員會因此認為，不信納周浩鼎的行為違反立法會誓言，亦不構成行為不檢。

沒有足夠基礎作出結論指他的行為嚴重至足以影響立法會的整體聲譽。

譴責咗咪違反国安法囉

譴責有咩用

調查委員會成員有咩人？

石禮謙 謙謙